[直播]學界精英羽毛球團體冠軍賽

個平陰妹

搏盡無悔

又靚又勁

cls form2已經做到底線角對殺 我中學form2都唔知做緊咩 btw真係好正

有冇協恩妹圖

自己睇重播啦

喇沙夠正氣

邊度有重播睇

真係幾正